想問下依到有冇人鐘意睇輕小說

小弟之前一直有寫開打算投稿比賽
但因為台灣尖端冇再搞而停左
近排冇咩做又想開始寫番
如果有巴打有興趣我就重新寫個一篇
因為見forum好多都係香港貼地故
所以就問下你地先
唔知寫完可以放去邊

連登仔好友善架，隨便放啦。

成日開完帖第一句就話冇人想知